止汗劑會令汗味更重？

有人話止汗劑會溝埋汗味
仲臭過唔用
係咪真？

噴到遮住汗味

Ching幾耐噴一次

聽過係香水+汗味會臭

咁樣噴 仲臭過唔噴

夏天唔噴都臭

啲汗本身臭先會
所以食清淡啲啦

要用碌碌 唔好用噴
碌先真正碌到落皮膚

噴既只會俾d毛卡住
之後汗照出細菌照滋生
會更臭

你噴得唔夠多

Yes
用左十幾年碌碌

碌完做幾下競步動作卒勻循佢

用慣左覺得香過古龍水

不過碌碌好似要乾耐啲

唔覺得差好多

你寧願等一陣 定係臭一日

.

未出汗前射
封左毛孔,唔係溝埋仲臭

好似用走珠會唔臭
射反而臭

好
即轉

出汗之前噴左先，然後會出少左汗

用碌果隻直接搽落皮膚到
唔驚塞住毛孔咩

呢隻 殺菌 唔係成日有得賣

腳臭用咩好？